[加左官中既冷飯]Dragon's Dogma年尾出PS4/XB1版

「DRAGON’S DOGMA DARK ARISEN」繁體中文字幕PS4與Xbox One版預定於2017年秋季發售

唔知係Pro同天蠍有冇得再加強下(起碼俾60fps?)同埋PS3/360 save有冇得轉去新機度

有龍的狗老母玩